考保安牌fail 左，你問我答

-260

屌你老味學乜撚野人上連登

你on9?

保安牌都fail
50歲(智商破產)

一定合格就唔駛考啦

訓住都識啦

笑咗
講到好有道理咁

去左m記啦 得個到岩你

邊有可能 弱智都合格
利申 物管師

有無tips...

咁不如取消個牌算啦

弱智仔

保安都可以fail

同車牌筆試fail一樣咁on9

fail 過兩次

問︰
有冇覺得自己咁風趣幽默係時候去紅館開楝篤笑？

你依種高空擲物俾人扣分嘅殲中坑都有資格考？

50歲（弱智）

搵食姐